
                      Con un reparto asesino liderado por Viola Davis, Cynthia Erivo, Michelle Rodriquez y Elizabeth Debicki, el director Steve McQueen convierte a cuatro mujeres y un atraco en el thriller de poder del año. Te espera un buen viaje.
        
            